一齊諗下點樣對付父母搵仔女班人？

誤打誤撞入左父母搵仔女gp

發現佢地好痴線，不停偷拍人up上去，大家真係要

小心，佢地時時刻刻都影緊！去到邊影到邊！

同堆大家諗下點樣對付佢地？

改圖

我地有老豆揾仔

你地自己入去睇下

一齊report佢？

補link， 一齊report爆佢